日日做空恒指道指 求解

身邊嘅朋友個個日日都話賺幾皮 快過搵快錢 得我揸正股等收皮

而家個個都做空個市賺到笑， 莊家咪要食屎？ 日日跌千幾點 個個做空都賺錢 個市好似實死

老婆成日問，自己要扮空倉好心酸

申利：半成貨

要唔要試下做空恒指

你可以買熊去對沖

Trade deal 傾phase 1都知中國經濟唔掂
點解仲唔減倉

依個市 一上一落千幾點 做岩邊就話姐，萬一做錯邊 你個fd 隨時 賠突

得半成貨驚乜春

日日跌過千 好似淨係落

你睇番過往兩星期

每日allin 熊 過個夜就賺30%up

當然 人為因素實有手賤摸底/放早左咁樣

圍番起起碼翻3倍身家

唔洗日日升 升一個鐘 都已經可以輸破產

由7成減到5成 賣哂蚊股啦 。 就係諗唔到做空個市 真係可以日日賺

未試過..一球貨 應該幾多熊對沖？ 定係現在已太遲？

好多朋友係咁。 好似實賺 自己係到死守

道指又跌1千6 又收到朋友話賺十幾